有冇人收到教大英文non jupas offer?

有冇人收到教大英文non jupas offer?
CGPA=2.87( one year HD)
IELTS =6.5(7,7,6,6)
A Level =A, C, C, E

抵你收唔到啦 垃圾

仲AL?

你有幾勁呀 廢柴

起碼唔洗好似你咁求offer啦 垃圾

我已經有CU Science offer, 問下有冇人收到 edu Bed eng, 有咩問題呀？廢柴

咁撚樣散播失敗主義仲唔撚係垃圾？
咪撚比我喺中大見到你啊 撚樣
喱埋喺屋企打飛機啦

收啦你，好想見到你呀？問問題就叫失敗，你叫其他人情何以堪呢？on9小陣你老母會好安慰！

咁嘅水平想教英文，唔該你唔好害人啦

你自己諗下講過乜啦垃圾

教小學有乜問題